https://www.veracrypt.fr/en/Downloads.html

dézipper veracrypt-1.25.4-setup.tar.bz2

lancer ./veracrypt-1.25.4-setup-gui-x86 dans un terminal
et extraire la fichier tar
à récuper dans tmp sous le nom veracrypt_veracrypt-1.25.4_i386.tar.gz

lancer ./veracrypt-1.25.4-setup-gui-x64 dans un terminal
et extraire la fichier tar
à récuper dans tmp sous le nom veracrypt_veracrypt-1.25.4_amd64.tar.gz


mettre ces fichier dans le répetoire d'install config/includes.chroot/Install
